黑警幾十層天台射催淚彈落街，係咪想殺人

幾十樓射落去，中人必死。
係咪想殺人

推

痴撚線